<resources>
    <string name="app_name">Challenge Accepted</string>

    <string name="back_button_desc">Zurück</string>
    <string name="desc_check_confirm">Auswahl bestätigen</string>
    <string name="desc_check_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="privacy_policy">
    <![CDATA[

    1. Allgemeine Hinweise
Diese Datenschutzerklärung informiert Sie über die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung personenbezogener Daten in der App „Challenge Accepted“. Die App wird im Rahmen eines studentischen Projekts in Deutschland entwickelt und betrieben.

Da es sich nicht um ein kommerzielles Produkt handelt, erfolgt die Datenverarbeitung ausschließlich zu Test- und Lernzwecken.

2. Verantwortliche Stelle
Verantwortlich für die Datenverarbeitung im Sinne der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) sind die studentischen Entwickler:innen der App im Rahmen eines Hochschulprojekts.
Da kein kommerzieller Betrieb vorliegt, erfolgt keine öffentliche Benennung der Verantwortlichen. Bei Fragen zum Datenschutz kann über die App Kontakt aufgenommen werden.

3. Art der verarbeiteten Daten
In der App „Challenge Accepted“ werden folgende personenbezogene Daten verarbeitet:

E-Mail-Adresse (für Login/Registrierung)

Nutzername oder Alias

Gruppenmitgliedschaften

Hochgeladene Videos (sichtbar nur für Gruppenmitglieder)

Kommentare zu Videos

Zeitpunkt der Aktivität (Challenge-Daten)

Login-Zeitpunkte und Statusdaten

4. Zweck der Datenverarbeitung
Die Daten werden verarbeitet, um folgende Funktionen der App zu ermöglichen:

Anlegen und Verwalten eines Benutzerkontos

Teilnahme an Fitness-Challenges im „Standard“- oder „Survival“-Modus

Hochladen und Teilen von Challenge-Videos innerhalb von Gruppen

Kommentarfunktion innerhalb von Gruppen

Teilnahme an gruppenbasierten Herausforderungen und Fortschrittsverfolgung

5. Modus-Spezifische Hinweise
Die App bietet zwei Modi:

Standard-Modus: Regelmäßige Fitness-Challenges, Teilnahme ohne Eliminierung

Survival-Modus: Eliminierung bei Nichtteilnahme an Challenges

Hinweis: In beiden Modi werden dieselben personenbezogenen Daten verarbeitet. Es erfolgt keine erweiterte Auswertung oder automatisierte Entscheidungsfindung.

6. Zugriff und Sichtbarkeit
Hochgeladene Videos sind ausschließlich für Mitglieder der jeweiligen Gruppe sichtbar. Eine öffentliche Einsicht ist nicht möglich. Kommentare sind ebenfalls nur innerhalb der Gruppe sichtbar.

7. Datenlöschung
Nutzer:innen können ihr Konto und alle zugehörigen Daten jederzeit löschen lassen. Eine automatisierte Funktion oder eine Kontaktmöglichkeit zur Löschung wird in der App bereitgestellt.

8. Speicherung der Daten
Die Daten werden auf einem lokalen Server bzw. einer Entwicklungsumgebung mittels SQLAlchemy in einer SQL-Datenbank gespeichert. Die Speicherung erfolgt ausschließlich in Deutschland.

9. Weitergabe der Daten
Es erfolgt keine Weitergabe der Daten an Dritte. Es werden keine Drittanbieter-Services wie Google Analytics, Firebase o. ä. verwendet.

10. Sicherheit
Die Entwickler:innen der App setzen technische und organisatorische Maßnahmen ein, um personenbezogene Daten vor Verlust, Missbrauch oder unbefugtem Zugriff zu schützen. Dennoch kann bei einer studentischen Testumgebung keine vollständige Sicherheit garantiert werden.

11. Keine kommerzielle Nutzung
Die App „Challenge Accepted“ ist ein studentisches Projekt und dient ausschließlich zu Lernzwecken. Es findet keine werbliche oder wirtschaftliche Nutzung der Daten statt.

]]>
</string>


</resources>